(各位請聽我一言) 9月8係美國領事館遊行一定要注意既事項

首先我地香港人暫時有個優勢

示威者同美國眾議院有良好關係

中共一定會乘機分化香港同美國關係

中共為左要令到示威者被歐美孤立 一定會不擇手段

中共一定會假扮示威者衝擊外國領事館

我預測中共同狗察到時可能會派人假扮黑衫示威者去衝擊美國駐港領事館 甚至玩汽油彈都唔出奇 中共要分化同抺黑香港同美國友好關係 咩都做得出

所以果日一定要和平 尋求美國協助係唯一出路
到時手持美國旗🇺🇸唱美國國歌就已經夠做

同埋唔太建議果日著黑衫 好易比鬼好容易嫁禍

總之到時邊個帶頭搞領事館一定係鬼

推

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推~!

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

其實個日大家都知美國係fd 如果搞得事既手足可以直接就地正法

唔好full gear好似好啲 要最和理非嘅姿態 最和平咁表達我地嘅訴求

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義

真係要和理非

到時邊個搞事 意圖衝擊我地美堅利合眾國

除撚左佢口罩影佢大頭

佢搵鬼攻擊美領咁點

果日邊個衝老美都係鬼
我地要引POPO攻擊老美領事館
老美有保安隊係領事館
有任何PoPo惡意攻擊既先可以俾美國來有原因派人來撤僑

唔該以後唔好再嗌黑警還眼！

即刻禁住佢 鬼既可以綁起佢 係警既話斷正
係手足既 麻煩拖佢埋一邊叫佢好好冷靜

所以衝美領都屈做PoPo UC
要令到保安隊有原因揸住支Assault Rifle警告PoPo

美國佬識諗
但多謝你個帖
如果真係發生
外國會數臭中共
支共向來相信一個概念：信息可以假 多人信就得
香港同國際既意向好明顯 就算係無辦法證實既野
都會矛頭指向支共

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

遊完即刻散
唔好有下半場ok?

加油

一有鬼用就遮制伏佢！

一定要保護我地既祖國美國為首要目標

一定要和平理性啊 各位護旗手

得罪講句, 走去衝美領為乜?

我地係和平 但如果成功引到班狗係美國領事館出面放tear gas咁又另計 係班防暴狗搞事 我地係受害係冇責任 到時仲好 最好班狗發癲 助攻

中共派人假扮黑衫衝美領咪可以抹黑示威者囉

話我地恐怖主義 令到我地國際上被孤立

岩

認同
甚至最好當日和理非

叫人快d通過點會去衝擊
衝中聯辦就正常d

我就撚都唔信spy狗會玩汽油彈

你真係當外國d情報機關係流既

最好當日直接和理非唔好留唔好轉場

如果何妖暗地裡策劃搞事 CIA都未必知啦

放TG大家就去大閘
無煙即除Gear
要影到張兄弟爬入老美領館求救既相
Trump Trump先有光環派C130來同係國際社會無限打壓支那

Mon Post狗
你估你班毅進仔忍唔忍到？

我都係咁話

Push

所以咪話搞9領使館既示威者就要就地正法
到時狗黎清場就清場拎住美國旗頂住
一唔小心射到幾支美國旗著火、又射幾粒tear gas入領使館就好波
到時又更多人美國關注香港
美國國會又更多議員支持香港

同意

9月9日美國國會復會
將會通過香港民主法案
有鑑北京同官媒對法案強烈反對

請大家務必和理非 以免大美國領事館受任何破壞 影響法案通過！！！！

港共絕大機會安插狗隻僑裝示威者勇武派進行破壞館行為！！！！

任何破壞領事館同傷害領事館人員絕對會影響法案審議通過
港共已經到左喪心病狂地步，必定會不擇手段嫁禍示威者

如果可以聯絡領事館就將此事告之 ，避免使館有任何人傷亡

法案進入最後大直路更要小心預測敵人下一步

一定要和理非！！！！

正常人無可能衝擊 個日想玩野一睇就知

推上熱門未

Ok

和理非加油

上到熱門未

黑衫要著 因為係一種表態
但衝擊就係鬼呢個point要小心處理
相信勇武手足會明白去美領係純和理非活動而且美國係自己友
盡量避免捉鬼呢個concept
只要大家明白去美領係搵fd幫拖
到時邊個衝就捉邊個就唔存在捉鬼而係捉敵人
因為正常冇人搵fd幫拖會衝擊佢架ma

正常前線手足都唔會衝美帝啦 明顯知道係盟友再加埋等緊佢攬炒制裁

最容易捉鬼既一次，可以俾機會班捉鬼大師發揮喇

Pushhhh

星期日美領唔開

push

幫推

象徵意義姐

傻豬先會衝美領 自己朋友點解要衝擊
衝擊果啲擺明無腦

如果有人去搞美國領事館 唔該綁起佢

不過我會諗佢唔會咁明目張膽搞美領 會開戰㗎大佬

解散警隊 還我警察聲譽

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

當日係打感動

當日係好清楚
衝 攻美領就係臥底

推推推~

呢個有用要推
有冇人派美國🇺🇸 同埋唔著黑衫好d係咪呢

推！

好

推,我地係搵美國領事館點會要衝擊外國領事館

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

你講得好岩
成段野譯埋英文比外國記者睇la wei
即刻班鬼都要自動收皮

上熱門未

借位一推
快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
重點：非狗屋 快閃 十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？
2個人一個地方 36個人都夠

上熱門未 想比多d人知

成個遊行係為左俾到美國更多支持同理據去通過法案
所以的確係冇理由攻擊領事館

MUST 和理優
冇人衝擊 最最最和平遊行 = 唔需要掩護 = 唔使blackbloc
做個普通的香港市民
（但建議戴口罩費時被影大頭）

邊個衝就打邊個

Bump

今個weekend有咩做？

908保護美領大行動

去到殺警斬警鬼佬好難撐
但打一身就另計 (即使打到佢地傷殘都得, 無見血就應該ok）

要記住依家係要儲彈藥等美國嘅法案通過

主力推回歸合法性
再轉一輪和理非減少傷害, 增加返大家上街嘅勇氣
依幾日會好難捱

直接住死裡打，冇可能會有人衝美領，一定係鬼，ip都唔洗check

香港根本無動機火魔美領

個人建議：
可以黑衫，普通黑口罩，戴安全帽
帶頭盔，眼罩，豬咀

正常人點會無啦啦攻擊美領

你衝個根本唔關政府事嘅建築物
唔使問都知一定係鬼

其實好有機會
因為個條法案對佢地影響太大

複製英領事館做法就ok!

幫手推

加油～

嚴禁領事館範圍噴漆

星期日一定要係和理非，但係一定要人多。

721 811 831

推到要有1百萬人上街
雖然P牌
大家唔好再着黑色衫

9.8係俾美國睇，唔係俾政府或港豬睇
所以應該要100%和理非

呢單一定係「邊個衝，邊個就係鬼」

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

Oh say can you see by the dawn's early night🇺🇸

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

情報機關知唔知係一件事
俾美國市民見到都唔好啦

我覺得9月8真係要做一日左膠
直頭街坊衫零gear
佢夠膽出手打既話24小時即刻有報應

唔需要針對黑衫

無gear 就夠

黑衫係用黎認當日嘅同路人

而家係去求人幫手
唔係要圍堵人
大家記住

拎美國旗
唔上裝
唔著黑衫

正

呢個真係唔撚洗講
搞美領一定係25狗

衝美國領事館做乜鳩

中共唔出，林奠都會出。

用去朋友屋企嘅心態

絕對相信現代最強國家既情報能力
就算發生 美領著火我救火 萬人齊心撲火更震撼

冇可能有人搞領事館、出卧底成本隨時變外交戰

8號要零勇武 全港前線一齊休息唱歌

著紅白藍有冇得諗

支持

推，知道佢地啲技倆啦

總之嗰日邊個搞事，直接撲低佢，手帶紮起

真係要和平

其實美國佬唔係傻

係人係鬼點會唔知

就算美國知又點

政治上係講 表面證據

表面係黑衫示威者衝擊 到時都要硬食

今次無任何理由衝擊，真係邊個衝邊個係鬼

真和理非

最好方法是避免上美領

借位
FB 好多做假托市消息 見到就[img]https://na.cx/i/LA9dJLU.jpg[/img] 去舉報

唔係 依家全世界 要制裁CCP 由美國帶起

守護老美領事館 比人地見到我地既靈活多變 和理非保護勇武行動日！！！

衝美領係冇任何好處
所以邊個衝即刻㩒住查下係咪個班毅進廢

會唔會有隊友豬到唔知美國係自己友呀痴撚線

美領就未必會衝, 但大家都知禮賓府就都係果度....有D 難控制勇武前線唔衝, 一衝又失焦.......所以星期日真係咩都唔應該衝, 只係聚焦美領, 務求當日得一單headline news, 就係過百萬市民向美領求助, 而唔係禮賓府衝突, 過百名示威者被捕既頭條....

第三個嘅機會=0，一律當係鬼唔使俾面。

推！！！！

唔需要理
一定要無衝突
因為美國好清楚我哋要嘅係咩野
如果有人衝美國都會好清楚係中共做嘅

支共仆街，不過唔係戇鳩，你當美國又係傻架咩，有咩大圈仔支共特務要出擊會唔知？到時我地只需要組成人鏈，大聲唱美國國歌，乜柒都唔洗理，有警賊要柒既話，比佢地食美軍既子彈

9月8日差你一個！
幫美國推法案 迫香港2020年普選！

推上熱門

推一推

831 CCTV
907 機場
908 美領

9月8 攪領事館一定係內鬼，
不存在割不割蓆嘅問題

沖老美地頭 真係美軍來了我開路

著靚啲 如何？

衝領事館 = 打美國國土，傻仔先試

有美國出手槍殺
我地負責拍手就得

著老西

906 遮打反黑警+太子獻花 907 機場交通測試 908 美領集會 913 獅子山人鏈